[宣戰]真心覺得嗰啲所謂釣厹嘅人好無聊

依家上網識人約炮不嬲都係一個潮流。。。以前釣厹係因為啲厹成日騷擾人，講明唔好都要騷擾人，釣佢地出黎係公義
依家釣厹係釣毒撚，用甜言蜜語呃佢地話會俾佢地屌，氹佢地，特登令到佢地出醜，仲將佢地條撚放上網。。。雖則牛唔飲水㩒唔到牛頭低，但係邊個男人唔想屌西㗎（除左我 ) 啲毒撚眼見有機會更係會想撲上去啦，依啲係利用人地孤獨嘅心再加以傷害。根本就並非公義，話我道德撚都好啦。。我真心覺得嘔心。。根本係一堆人為左娛樂自己就去利用人嘅弱點去刺傷他人
以前派出黎啲花生講真我都食得好和味，覺得嗰啲人話唔要都仲要搞人嘅厹好抵死，但係依家啲花生真係食唔落，剩係覺得啲人好慘。。。明明已經現實無女，上網識仲要俾人呃，諗住有著落點知撚都俾人放上網。。講真我以為自己上緊tt1069 。。唔好話佢地on9抵死，俾人呃佢on9或者抵屌，但係呃嗰啲更加抵屌 依啲係真正嘅cyber bully..... 下個可能就係你

屌你老母留名